我隻貓成日反肚

其實佢究竟咩意思

想抓你但又冇借口

應該係想你摸佢個肚

帶佢去診所check下個鰾

可能唔夠時間陪佢

想撩人玩

條尾 d毛

想你陪佢玩 快啲同佢玩一陣啦
Btw布偶貓真係好得意

做咩

信任你 想同你玩